夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

wohoooo

今日訓唔到

訓

點解呀

掛住人

搵

唔敢搵人既垃圾

鬧佢

唔可以

yyyyyyyyyyyyyyyyyyy

Like佢

睇波

憎佢

邊隊

想 但冇資格

訓唔到 眼光光

點解木

起身

起左又煲劇 我想訓ar